好心香港啲自助付款執柒曬佢啦

岩岩去咗屈臣氏買Vibrator諗住今晚同女朋友玩
我專登揀間有自助付款既屈臣氏買，咁俾錢都冇咁老尷
正當我行咗去個自助收銀機 嘟咗件貨
點知有條仆街後生仔店員懶醒，即刻衝過黎問我：「我幫你啦」
嗰刻我真係好想打柒佢
我又唔係啲廢老中年阿叔 我駛撚你幫我手？
條仆街望一望Cashier個螢幕
個Screen大大隻字寫住：
佢望咗一眼 已經深知不妙
好撚心啲自助付款機如果唔係真係自助付款就咪撚放出嚟啦
下次都係online store買算

咁都怕羞就唔好出街啦，毒撚

店員想同樓主玩

對唔住囉，但我已撚經走去自助付款架啦，佢咁都要阻住曬

Gay

唔玩男人

你個名

店員lengjai？

金鐘連登仔樣

不要笑我

仲有人手比錢碌咭會有購物單同簽咭紙兩張
有時買啲野比較尷尬 我會即刻掉左張購物單 只留簽卡紙對數
On9自助出唔到separate 嘅簽咭總搞到要成張keep 被迫暴露自己買左啲咩

好無用？有諗過買

未用

好冇用

好撚尷尬

尷到仆街

衝浪高手即係咩牌子